66繼續創新高

高鐵go go go

有事故要賠錢?加價咪賺得返

比政府罰款? 咁梗係要加價啦

成班垃圾剩係識屌
一早買66就坐享其成啦柒頭

正解！